[sheshe] 我們曾相愛 想到就心酸 (21)

繼續吹水

嗚 個標題

留名

留名！

我曾擁有妳 真叫我 心酸

我只曾單戀 最心酸

感謝我不可以住進妳的眼睛
所以才能擁抱妳的背影

屌你，搶左1001又唔開post

諗住留俾你開處女post

駁唔到，你地個個都非處

你係咪處女

我全部窿都係處

絲打積埋哂咁多年既鼻屎耳屎

新post留名

me系

毒c留名

hi

c打可5可以留个tg畀小妹?

新人留名

你都係新人咁我咪未出世

新鮮會員留名

D post都算推得幾快

lm

冇女朋友幫me搞搞佢

留whatsapp俾me幫你破菊處

完

sor ar c打 細個已被賓妹破左

咁識食

yes she 仲say
👩:me 插過你屁眼，me地以後就是朋友

PS👩bb時期的蛋大是賓賓教me講野的

唔怪得之你依家講嘢中英夾雜喇

me是sheshe群主，追po is very mormal

好癲阿 呢份恆心真係用左係唔岩既地方

Lm

LM

咁都有得狙擊

Sorry 英紅姐 是我的錯！

受唔起呀我妹妹咋

黎明

妹妹❗❓

頹廢

會好的 加油

若要錯失永不能守 得到也不代表長久
假使快樂有盡頭 痛苦也未會不朽
加油呀

The Best Is Yet To Come

me cuming

Lm
又見到好多熟悉既username

俾人liu耳仔好爽
細個一有機會就叫媽咪幫我liu
但佢成日都睇兩睇就話我冇耳屎

有無parttime介紹

c打你好樂觀

上翻水

點解要加密

2. 女人係咁㗎啦

我都想要

一人一句女友絕世名言：
1:街黎架！
2:女人係咁㗎啦
3:返到屋企：好攰呀咪搞啦！

一人一句女友絕世名言：
1:街黎架！
2:女人係咁㗎啦
3:返到屋企：好攰呀咪搞啦！
4:你鍾意啦
5:喂啊！

6:你鐘意點諗就點諗啦

你試下講我屌死你

佢就係等緊俾你屌

佢特登講呢句引我上水

又要召喚蛋大

新人lm🤤🤤

me又食檸檬 真high

點解啊

上年sick的生意夥伴 yestaday me忽然想約she出street 典知佢話唔duck閒 me 心念:時間就像乳溝，me5洗唧都有啦

可能佢平呢 所以咪冇時間

第5x次食檸檬

非也 兩个加埋都夠困

酸到流口水

你覺得係咁我冇野好講

me也曾經is灌籃高手 今次非吹牛

岩岩先撞到班fd係波地手痕玩左陣
點知太博搶籃板比人批肘撞到手肘骨位
而加發力都痛
最慘聽日仲約左人打壁球
都唔知點同女友解釋好 一陣比佢鬧到仆街

救命牙😭有無C打can借個膊頭畀依靠一陣😅😭

即係之前全部is吹牛
欺騙c打們感情

有冇c打想念me❓❗

無追post一排 又多咗好多新面孔 LM

me me me

一人一句女友絕世名言：
1:街黎架！
2:女人係咁㗎啦
3:返到屋企：好攰呀咪搞啦！
4:你鍾意啦
5:喂啊！
6:你鐘意點諗就點諗啦
7:你覺得係咁我冇野好講

你個名好面善

呢句開場白 耶好衰㗎

呢粒真係一粒好堅毅嘅煩膠

我都係煩膠

有無人有睇開舞台劇？
前排睇完一齣
又要講多次：韋羅莎真係好正好好戲 嗚呀
不過下一套唔知又要等幾耐

講緊蛋大巴 順手reply咗你
不過既然你咁講到 以後就封你做煩膠啦

hi i m batman 想5想知me 的秘密身份?

正 煩膠cp

仲好記得你啲相

講啦

正式宣告本post又多一對CP （X

驚核爆 5答

不了 me要保護自己的貞操

你的貞操早已被工人姐姐奪走了

典解你地个个刀想咸濕me😅👴

短頭髮既女仔見工應該點著好
成日都裇衫好悶

個人又無咩女人味 但我又唔當自己係b

點睇係咪sheshe

同問

感情無 對錯 因果 先後
拍拖係俾機會大家了解對方
睇下夾唔夾 行唔行到落去
可能第三者先係夾到果個
選擇分開都係對自己誠實

當然俾帽人戴就一定係仆街黎架喇
可以處理好d 同人講清楚先
暪住真係好撚賤

感到蛋蛋的哀傷

蛋蛋的眼淚is白色dick

眼淚

雙方坦誠真係穩固愛情嘅第一步

不哭不哭

多謝 詩打呢 有心上人嗎

其實就算比你一齊到都好冇安全感
利申: 同緊直女一齊

整彎佢 絲打gayau

Hello everyone

想當年我個crush 都係你呢個名

其實我有時覺得 無論最後有無一齊到都好
為個crush心掛掛 為佢付出嘅日子其實都幾甜幾開心呀
女朋友呢家嘢唔係唔到 時辰未到啫

蛋大公C duck清潔姐姐😭

蛋大食開工人姐姐，冇所謂啦

蛋大係清潔公C做？

好好奇 你地識sheshe會唔會好難識
因為我見有gay bar gay app又有好多咁 sheshe app/bar好似好少咁
利申 hehe

有sheshe app 有sheshe bar
但入面好多奇怪人

其實hehe入面都好多怪人 又鐘意玩毒 又好多奇奇怪怪野
有時自己都會羨慕啲sheshe 始終兩個女仔係街拖手啲人會覺得好平常冇咩野冇人會理咁 相反 當hehe想係條街咁做既時候 又有可能比人望實 比人講 比人影低放上網

係嫁，諗番當年有過咁嘅日子而家都笑番出黎
個時成日心掛掛想見到佢，見到又迴避眼神
真係有佢地真係為我嘅生命加唔少分

嘗試加入

有聽frd講過 你地真係要小心啲呀

同埋唔知點解啲男人咁鐘意玩人感情 又唔認真

呢樣就不限男女都有仆街啦

蛋大係咪清潔隊頭目

都係用gay app 落下bar咁識人
通常作為hehe自己都會有個gaydar 好易feel到對方係咪(自己有同埋都幾準 ) 攬頭攬頸個啲 咁平時同佢地相處 知佢地有冇拍拖 又成日圍埋講啲女點點點 咁都知9成係直既 淨低個1成可能係bi啦 但hehe又會避免同唔到人做朋友/比人唱開去既話 非必要都唔會主動去approach 啲直既

no 驚自爆5答

me又食檸檬

有樓又如何，no份見得人嘅職業，no長處，囡囡刀5会動情

may be公屋仔先系贏家論is真

5g C打們明5明，女人只要瘦就ok，5需要有才華。男人真系要靠本事，no 本事 no專長=no use=廢青。 話知me 1米8 有樓刀no use

蛋大有心事

完全明白呀

我忍到唔出去飲但係屋企有好多存貨又係死

[url]pure路過
鍾意左大6年既直女上司，想死 [/url]

唉 日日返工坐穿巴都會見到個女仔 見到佢都有心如鹿撞既感覺 有時會咁岩一齊坐 如何交個朋友

加油呀

佢地自己都有女朋友啦，應該咩感覺都冇
反而想知佢地既女朋友相見個陣諗緊咩

人哋鍾意媽媽級 你鍾意嫲嫲級

仲記得中學鐘意過一個四十幾嘅miss，雖然佢keep得好好， 但佢個age仲老過我阿媽 而我而家有個同年嘅女朋友，有時都會心諗點解自己接受到嘅range可以咁大

渴望母愛?

有冇sheshe app好介紹

同居未必係一件好事

點安慰近排同女朋友分手嘅朋友好

估唔到葉童同佢差唔多年紀

30頭至30尾嘅姐姐係最正！

30頭!!!

30頭！！！同意！

但佢地唔會要妹妹

所以淨係可以遠觀

因為啲咩分手？

C打s

有得跟兩個禮拜你仲想點

靚女同事可遇不可求架

Agger 特別係我眼角比較高，好難覺得一個人好睇

通常做到senior 嘅姐姐都係幾靚

即起諗起舊公司個senior

係柒到仆街嘅偽文青

C打們do咩5理me 😭❓❗

信5信me自貼巨龍🐲❓❗big snake 痾vv問you驚5驚

聽落都係人地想識個fd姐 咪諗太多就得

終於大學畢業 不過A0 grad
出到黎都唔知要點識人

冇諗過出黎識到人仲要拍到拖

*

好少入嚟 得罪想問下
有個女仔朋友識左好多年，之前一直都係同男仔拍拖
但因為對上有一個傷得太深，之後都變咗同tb一齊
其實係唔係會有呢啲情況？

同埋個朋友覺得我哋好似帶有色眼鏡睇佢咁 其實我哋只係關心佢 亦都冇介意佢同男定女一齊
搞到依家唔肯同我地玩 有冇咩辦法可以令佢明白

原來咁都係有色眼鏡嘅一種
因為佢最近講過佢好努力想同男仔喺埋一齊但係都做唔到 個天都要佢遇返個女仔
我嗰陣都有話可能個天覺得咁樣係最適合你呢
依家唔知可以點做先令佢明白我哋唔係呢個意思

遇返個女仔？佢之前有試過鍾意女仔？

講到唔畢業就識到人咁

好快到我 唔想面對

轉職魔法師

上個水先

我又上個水仙

同女朋友因為近排暑假要返工，雖然少見咗但更加珍惜每次見嘅時間，感情仲好似好左 不過見到gf vs gf可以同居真係好提子

可以瘋狂𥄫女

長沙灣

淘寶萬能

個時睇片聽話塊牆透光我都呆左，唔會入水咩

有咩可能唔整 好癲

純粹想放低下心事
同女朋友年半
但知道佢心入面仲有前男友
應該係話當初佢鐘意我係因為我有佢前男友既氣質
但佢話之後係真係鐘意我呢個人
佢唔確定自己係bi定直 佢成日都覺得對我或者唔係愛情
但我唔明同居日日攬攬錫錫 攬住訓 啪過 都仲係唔叫有感覺咁係叫咩
佢知我好insecure 所以都會同我講佢真心愛我我好重要
但我同時亦都知道佢心入面從來無放低過佢
黎緊放假佢要返屋企我地暫時long d
佢亦都有同我講佢會見佢前男友
我真係好怕佢地會復合 日日都訓唔到
有時佢見到我咁會問我咩事 我講左出黎 佢一啲聲都冇 佢話佢都唔知可以講咩
係唔係姐係代表真係佢一返屋企 我地就可以挽完
我知呢一日會黎 所以每一日都盡我最大努力去對佢好
但係我發覺或者我對佢既呢一切根本唔夠戈個男人既一句重要
我真係好愛佢 但愈愛佢我就知道係愈hurt緊自己

適時候要放手

挽你老..

覺得你有d鑽牛角尖
其實你心入面已經咁諗 佢講乜都無用
佢明知你唔鍾意都一定要見
擺你咩位置 自己諗
有d嘢唔係你就唔係你 擁有過就算
如果佢返去真係同佢ex有嘢嘅
唯有放手 放過自己

同上
結果係點唔係你一個可以決定
你已經做哂可以做嘅嘢
之後點樣都無憾
最緊要唔好做啲咩自亂陣腳/chur對方 令自己後悔

但係放手真係好難

[亂入]
我溶啦。。
呢種含蓄嘅笑容，加上嗰種獨特嘅氣質，仲要咁樣望住你。。
#喺香港冇可能有呢種女人

Too old for me

唉 每日返工都對住個豬同事
少啲心血都會俾佢激死

端午節快樂呀大家 有冇食到傻

今朝我話一隻$5.5嘅傻好味過一隻兩舊水，比我屋企人剷到上天花板（食開屎唔識欣賞鮑魚XO醬

留名 考試溫書溫到

屌你又太過份 兩舊水個隻點都好味少少少少掛？鮑魚好大舊？

呢度有冇太妍飯

今次呢個mv掛住睇都聽唔到歌
A4泰妍

Mv好好笑

佢都殺到人

想問下呢到有無人以前返過海洋公園 返training需唔需要著suit

你翻part time?係既話唔使 佢啲training有時會叫你出去好麻煩 同埋都係聽佢講野多

多謝 咁我都係恤衫短褲

接受唔到六個鐘之後就要起身返工
留名先

日日都係得果三兩個鐘
前晚睇完巴西之後八點起身準備返工直踩到夜晚十一點幾先瞓
中途竟然唔攰
我個fd仲要睇波睇上腦話我係咪食禁藥黎

連續3日假日日直落睇唒3場

晚晚都係做功課->睇波->瞓兩三粒鐘->出街
今個禮拜應該直情冇得瞓，直踩番工

真係年輕
姨姨我老喇 不行了
雖然最後都係訓唔著 宜加行屍走肉緊

講開世界盃 今年係咪會爆冷

我老細睇好墨西哥同俄羅斯
琴日佢捉住我講咗半個鐘

後悔琴晚冇睇英格蘭
Btw女友已經咋晒型話我日日掛住睇波
心諗四年一次普天同慶唔通唔睇咩

睇好

細細粒兩隻手指公咁上下大咋 而我都知道有咩咁食

原本支持 但係實在太令人失望

好想 入16強

處男

隔離post d女球迷相

豬成點先
我嗰面有個成日射波 要其他人同佢執屎
又係勁黑人憎

吊起佢嚟打啦
累人累物正垃圾

返Office ?

係啊 今日又俾佢激咗我幾鑊

Part time ?

佢講嘅理據其實異性戀都會發生 如果伯母咁大反應就唯有避而不談 之後穩定啦再正式同佢講 表明大家都唔係玩玩下 係非常認真經營呢段關係 加油 比心機儲錢搬出去會對大家好啲

我都想快d搬出去住 但始終未讀完書 經濟上重要靠屋企 所以咩都要忍住先 由得佢地up

I know that feel bro

No.... full time

去旅行識左個女仔，一齊玩左幾日
原本以為只係識左幾日，走果時可以好灑脫，點知自己原來好上心
臨尾一日有諗過改機票，但驚自己一廂情願
最後係機場已經好唔捨得，返到黎又會掛住佢

不過佢岩岩先同ex 分手，仲好鍾意個ex
我都唔好意思text佢
好耐無試過咁難過

係咪愈恨拍拖就愈無機會拍

根據以往經驗好似真係咁

有時好羨慕d人好易就遇到一個岩既對象
以前讀書就易 返左工真係好難搵

毒撚表示讀緊書都唔覺易

當你心如止水嘅時候 對象就會出現了
好似係

心血來潮搵返之前陳煒同陳自瑤kiss個Scene
真係好正

有冇人有睇produce48

有

有 官脇咲良

女朋友真係好港女，點頂？

心如止水咗四年

我心如止水咗兩年 以為自己要a一世嘅時候 就遇到宜家個女朋友
絲打加油 等等下就會出現架喇

心如止水八年
有時都想有個人係身邊，但唔想拍拖行街睇戲食飯慶祝
所以都係唔好累人

剪左短頭髮之後一去廁所就比人話 呢到女廁嚟架喎 好煩 留返長算數 但留長啲頭髮就變雜草

入廁所之前挺胸收腹

C打~~~~~~~~~~~~~~~~~~~s

或者講野大聲少少

求入女廁教學

我發現有好多B去廁所都會keep住講野等人唔好誤會，但係佢地把聲都好令人誤會
明明我之前係btf見好多B話自己女仔聲

留名留名
近期個人好多情緒問題，希望轉份新工會順順利利

成日唔明點解b要整沉把聲

唔想你俾人拉

最慘係已經挺左

我都係會keep住講野 仲要高幾度咁講野 等佢地知道我係女仔

add me ok?

蛋蛋

pmed

有睇
見到世界珠無乜鏡頭就好爽
本身唔睇kpop都覺得有d韓妹幾正

睇開韓妹既我覺得日本妹好正

same 今季日本妹正過韓妹

可能實力唔夠不過樣搭夠

原來仲有繼續

咩繼續?

又好耐冇上黎 say個hi

長期mon post

之前放過tg無人add再lm

❗❓👀

千年難題，典解直女5鍾意me❓❗

難道me系百合人❓❗

应該is me太帥，d囡囡覺得高攀唔起

2男2女去旅行
個直女成日痴身痴勢
又無啦啦拖住我
忍唔住叫佢咪再掂我 我真係慣咗自己行
利申 單身萬歲

4p😰😭😚😗❓❗

C打 兒登有爱，想move on 可以找me🤔

e度duck me one 个巴打

有 咩事

遠離直女
（同埋自己講）

[member咩事呀[/member]

返海狗返得都幾開心 代表我太適合做狗

所有客人都會見到我

個個位都係架啦

有無人身邊係無les frd

第一眼又係我 最後都係我

門口果個位？ 係咪好多大陸人？

我 到宜家係零個人知性取向

傷心too

女朋友要考警察 好專心溫書
所以講野都係圍繞住佢考試既野 聽到好厭
呢幾日悶悶不樂
因為宜家instagram好興玩個個game post人地ig相個個
佢個個都讚可愛 雖然真係好小事 但就真係唔鍾意
唉都費事講 費時煩到佢 上黎一舊舊呻左就算

我都係 深櫃 身邊啲朋友成日講男朋友 我只可以唔出聲

Me

Me
同d直既朋友講識唔到人 佢地唔會明

佢地明就唔會成日問我拍拖未

幾個禮拜冇入呢個post 仲未1001

唔係講仔 就係講化妝品

les都會化妝

適當嘅化妝係需要架喎

幾時加me入tg gp❓❗

me發覺一種奇怪現象，某些條件唔錯ge囡囡反而鍾意d肥矮柒毒窮嘅7head 口味奇特

反而d冇條件ge勁高要求

唔係呀 都冇囡囡鍾意u
個現象唔啱喎

me 180cm有樓

典解冇C打相信me is型男❗❓😭😫😅

唔係事實嘅事點叫人信

女朋友去左旅行好掛住佢 仲有幾日挨唉

自貼啦

比啲誠意貼張圖啦

珍系甘想me自貼❗❓

唔系典相信u係型男

我反而覺得無拖拍個陣可以整，有拖拍咪唔整嚕

[呻]啲男女成日又婚外情又叫雞
又搞大人肚之後唔理啲細路 呃呃氹氹
我地只係鐘意同性
反而被認為係更唔見得光嘅事咁

呢排咁靜嘅

有冇人睇過骨妹？
近排先發現啲套戲 雖然Bad ending 但好好睇

一見到余香凝
就諗起陳家樂

無同過本身係sheshe嘅女仔拍拖
一路都唔知點識到佢地
所以全部都係直女
但好多最後都揀返結婚生仔

睇完套戲先知余香凝係佢

是日丁圖😚

佢戲裡面d look咁 又做照顧新人嘅姐姐
呢種係溝死女嘅
幾乎對對sheshe戲嘅couple都有一個係咁嘅形象

好驚面對自己

一返工就無乜時間陪女友 晚晚攰到一沖完涼就訓到死 一日傾埋得幾句 今日放假佢又話我唔去搵佢 其實我都係想休息一日姐 之後兩日都會見 比我抖一日好難咩

啲種類型好吸引

嗚呀

[月經叫春]點先識到人

同問 毒撚識唔到人

平常心反而好d
之前就係比好大希望又恨拍拖又好上心追緊都當左佢係自己世界中心
所以最後收皮
然後下一個唔算太上心普通朋友咁晚晚傾下計就得米了

me刀想sick人

今日天氣真係好 同女友去沙灘lets goo

帽子戲法

第一次覺得你有啲道理

女人又5系傻 5避忌證明she想挽遊戲 女人最中意play game😅中意挑戰感同刺激感

而你太過needy，吸引力大減100分 太容易得到ge 人沒吸引力

點解呀

唔好搶人條女 但條女主動為左你飛條仔另計

認淡左 其實同話當you水抱有what分別 加上佢周圍yo仔仔

即係乜

蛋大呢排幾有道理

新人lm想學下野

如果同事問起你而加有冇拍拖 鐘意咩類型既男仔 之前同過咩類型既男仔一齊 咁應該點答好？
講大話應付左佢算定係乘機come out？

不如問返你
為咩要同同事交代感情事
家下好熟啊?

咁又係

我岩岩係陰啲陰啲講自己有拖拍佢就慢慢自己唔應機

sheshe典大肚❗❓

搞唔大唷

我會將自己鐘意果類女仔嘅某啲特質講出黎hea 左佢

男人会幻想到3p，no吹牛

得罪問句 你幾大

咁你係邊返工

好似問得太on9 我嘅意思係邊個位置

一齊半年
熱戀期完咗
無拖個手 好耐
可能成個月都有
鍚 咀 無 得我鍚佢
成日比佢嬲
熱戀期果時日日都有鍚 又拖手
但果時成日都嘈交
佢一直都話不如大家分手
但而家得佢鬧我
好少提分手

我唔知佢諗咩
我地之間好似唔係情侶咁
Whatsapp佢 成日都唔覆
有時同佢傾電話 就話無咩好傾

我唔識點維持段關係落去
好似做咩佢都唔滿意咁

冷淡期一定有 最緊要分清楚係冷淡定唔愛 大家溝通下 睇下到底個腦諗緊乜 加油

講清楚你諗緊咩，
再俾啲時間大家去處理自己嘅情緒想法
真係迫唔嚟，唔關你做幾多做幾少事

時間同空間真係好重要
有時對住一個人咁耐
有時自己都想靜低諗下
不過經過完呢啲時期
大家對大家了解又會多咗，
以後會好行啲

鞭度信duck過 ???

冷靜啲好

眾妃嬪熄怒 sheshe要團結

係囉係囉

蛋大呢排好正常
覺得有啲感動

你自己睇下你講嘢啲logic先啦好冇？
條仔搵sp唔關你事 咁你又攞嚟衡量佢批唔批評得嘅「資格」？
事實上冇人有資格批評 但你一路攞佢以前好多sp做論點覺得佢「冇資格」而唔係佢本身作為一個外人「冇資格」指指點點

話你得自己講冇人講係你根本上有自己嘅睇法㗎啦 同你理性討論你女朋友點解唔鍾意你話佢friend你都想起鋼咁 既然你覺得自己聽人講嘅咁係我錯 我好樂意講聲唔好意思係我太judging

但都係嗰句 你唔企喺另一個角度諗 你唔會明點解你女友會維護佢朋友

最後一句 岩你老母

屌 好認真睇緊嘈乜
唔爭氣笑咗

呢個係你嘅價值觀 我都冇資格judge
你亦都唔需要幫我下定論
因爲好唔好意思 我係真心唔覺得搵sp有咩問題
我女朋友大我接近廿年 佢以前都有過sp 都有試過同人ons
我fully noted亦都接受 因為我睇唔到個問題喺邊

無論做朋友定拍拖 最緊要係雙方有共識
如果我女朋友咁樣judge我嘅朋友 我會好唔開心 相反亦然

所以你放心啦 冇俾針拮呢日
除非我有一日搭九巴冇睇清楚就坐左落去

蛋大真係我見過最有恆心嘅人

咁我恭喜你 你睇得開
我就接受唔到喇

認真一問 大家你點識你既另一半架？

利申：tb

唉 我返工好難識到
Ps: 做地盤

做義工識

仲諗緊做乜推咁快

最緊要係 佢女友都覺得個朋友有過好多SP 同有無資格comment你地感情無關係
連唔到一齊諗就係連唔到 價值觀唔同

繼續捉住呢點講 佢只會覺得你
1. insecure -->唔信佢/無自信
2. 攻擊佢朋友

做唔到放低唔諗既就唔好繼續發展la

我就係唔肯定

認同
接受唔到佢嘅過去就唔好繼續發展落去
係你心入面會係一條刺

蛋大係咪覺得自己依排太正常
要派下膠維持番個假膠形象

fake膠就Is fake膠 不需維持

仲未1001 新人留個名先

突然覺得蛋大你而家好q

唉 新人留名

嗚啊 鐘意左個有男朋友的人

有咁容易就好了

絲打我都係喎

me同一個女仔king左一年whatsapp度，主要king生意同共同興趣果方面見面幾次但有d 尷尬， 應該典約she出街好??

有冇C打可以邦me ❓❗

同是天涯淪落人⋯

佢興趣係咩先

你有覺得自己邊下鐘意左佢

動物

去動物cafe?

動物=四腳爬爬果d

又⋯幾特別喎

yes.. 興趣之外冇野岩傾

咁就去賣四腳爬爬嘅鋪頭行啦

咁靜呀各位

典算。。me5想做痴漢😭😫👴

me都有讚女朋友把聲好聽
百貨應百客 痴漢都有市場
你根本就係痴漢 你做返自己啦！

甘me是否應該去跟蹤she?再腥d自拍裸照+巨龍相比she? 腥埋對men boobs

跟隨u的心行事

又鍾意一個直女，人哋有男友啦

呢期咁多人鍾意直女
奉勸一句 珍惜生命 遠離直女
嚟 跟我讀一次

I know that feel

大家要加油

Me可能識you女神
爬界嘅女十隻手指數得晒

喂！咁似嘅！ 仲有會成日諗起佢⋯⋯

同志們仍需努力

屌，我仲等緊佢

珍
惜
生
命

遠
離
直
女

我真係一路打一路讀

好難揾唔是直的
有時覺得某啲人攣，但係佢哋係耶會返教會。然後就信唔過自己個sensor

身邊啲直frd有啲已經拍咗好經年拖 結婚都係遲早嘅事 遲啲就會得我自己一個on99咁 同隻狗/貓一齊住

順其自然啦 逼得越緊越搵唔到呀

而家有伴又唔代表將來有
而家無又唔代表將會無
唔好灰心

agger
未發生嘅嘢 咁快就擔心
個人會更加唔開心

唔係未到 只係時辰未到

認真一問 睇無名指係米長過食指 準唔準

睇有無留指甲可能準d

有留指甲... 代表她有恆常的性行爲來解決性慾

你講完望一望 又真係中咗

因為有研究話無名指長話食指係同性戀機會會大d 睇尼堅堅地

me dick無名指也長過食指 is否袋表me is sheshe?????

有幾多人睇完呢句會望下自己隻手
（又幾準咁 ）

可以幻想到遲下d直frd有家庭生埋仔女 就會同佢地唔啱

channel 其實最好搵定les圈子 起碼條路行得無甘孤獨

仲有係呢個保守既香港真係睇唔到前景 想儲一筆錢 之後

移民去其他地方

男性好似代表其他野 你可以check check

可能個個都有望下

我食指長啲喎

我愛的人不是我的愛人
利申已做好孤獨終老準備

lm 好似對愛情麻木哂 心動唔到

望下承歡就會心動返架喇
白菜就留俾我啦

都可以攣既

難講 識好多拍左5年UP
對未來規劃無法有共識 或者無乜feel就散左
人地既人生還人地la

五年up都可以散
仲點對人生/愛情有希望

唉 之前有好感過嘅人突然搵翻自己

其實係咪因為唔係男仔所以永遠唔會有機會

唔明

有無me份?

me又何嘗have opportturty

Sheshe

題外：

有時喺post，啲新絲好難答嗲

yess 睇來need me入gp 看守住

不如u開個new gp

惡？
下下叫人狗你惡唔惡？

所以，都係嗰句
有咩咪喺到傾
大家見到啱傾嘅就覆
想講咩就講
唔啱咪喺度講到啱
咁就唔會有咩踢嚟踢去又點又點嘅問題
有時間嘅就追po回po 無時間咪做下cd-rom
大家都係自己人 件事就過咗去
摷返嚟嘈 有乜為

但佢同佢依定男朋友識咗一陣就一齊咗
佢男朋友知佢對我有啲野都冇講啲咩
又成日唔陪佢唔搵佢
我覺得係咁所以佢先會成日搵我

我想問下SHESHE 點樣追女?
想學野

通常係咪好易就追到?

又病到仆街

㩒錯負皮，梳鳩

下個post正皮返

屙晒嘔晒冇事架喇
乖 好好瞓下覺飲多啲水

睇醫生未？
而加啲菌好撚惡的

之前係syd 但以家係bne

1001預定

後宮們不準同me搶1001

皇上you巧霸道牙

畢竟老夫也不是什麼惡魔

睇咗啦 但把聲仲係萌萌地咁

1001我嚟啦

1000